拖連奴後防害祖赫特失左五球

慘

垃撚圾

收嗲啦瀨屎蓋

25仔

收到風祖狗諗住改做英國鋼門反轉意甲